網上痕打黎話加 $58 蚊可以多個 sim router

有無人知有無伏 ？因為本身得 8M , 佢剩係話當多條線用
無講速度下限最低係幾多

好似都係廢ge

咁即係幾十蚊都可以慳番

但無人有加錢玩緊咩 ？

其實真係伏黎㗎，好過冇咁樣咯，都可以分細d個頻寬咁咯

但係咪真係可以快過 8M 上網 ?

係，講就講下載速度最高500M，但係好多都去唔到，甚至堅唔穩定，利申：hkt員工

會唔會好似手機咁
係屋企收唔到

好大機會，不過可以試用嘅，我可以安排人call你

咩500mb??同樓主一樣，我4g話最高100mb，仲要唔定

講到咁, 唔試啦 唔該晒

其實都預左唔會快架啦, 只係睇下點做附助

普通4G係$38一個月，上載最高100M，下載最高30M，但通常都慢L到嘔，或者狂斷線

依句說話出自員工把口, 總係怪怪的
你係網上都係一個好人

你都戇撚鳩，有得試都唔試，上嚟問有柒用咩

上得連登，大家都係自己友，講真，做一隻果d咁嘅濕鳩order有幾多錢啊，我唔會為佐果雞碎咁多錢埋沒良心咯

其實係有7日冇條件試用嘅，一個月內有技術問題都可以取消，好簡單，打上hotlines 可以cut喇

鐘意有依種心態嘅sales , 好過死 sell 爛 sell

即係 7 日內覺得唔鐘意都可以叫佢拎番走 , 第 8 日開始就因為過慢 / 成日斷線先可以叫佢收走 ?

係，其實一般都幫你cut嘅，果隻嘢好伏㗎，不過得8m，可以試下嘅，唔想用就打上hotline，然後摞去退，得幾間指定嘅shop可以退同換，唔係間間得

$58嗰隻應該係5g，同電話一樣好唔好就睇地區啦，反正7日唔滿意可以退，試吓都無妨，收得好，dl嘢唔駛咁痛苦（利申：hkt寬頻sales）

話說果時打黎個 SALES 係SELL 5G 話點快點快 , 跟住我諗住問下佢而家覆蓋做到點啦, 點知佢答唔出 , 跟住就無興趣再理 , 但都多謝晒上面咁多位嘅解答

出得隻order即係你嗰度覆蓋到啦，覆蓋到同收唔收得好係兩件事，所以先有7日內唔滿意服務可以中止